曹總： 科興「有殺冇賠」！ 中共疫苗外交遇勁敵，印度得美日澳熱捧取代中國疫苗

曹總（Anthony）：
科興「有殺冇賠」！
中共疫苗外交遇勁敵，印度得美日澳熱捧取代中國疫苗︱
壹殼花生
20210316

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、阿龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: